Waarom voor mij vrezen?
Niets is veiliger in de hele wereld van hen dan ik ben, "en terwijl ik me afvroeg wat de betekenis van haar woorden was, een trekje van de wind deed de vlam opspringen en ik zag het rode litteken op haar voorhoofd.
Dan helaas!
Ik wist het.
Heb ik niet, zou ik snel geleerd hebben, voor de neerdalende figuren van mist en sneeuw kwamen dichterbij, maar zonder ooit de heilige cirkel.
